{
  "id_query": "25248944",
  "total": 12778,
  "total_current": 200,
  "max_score": 58.19783,
  "origin_question": "làm thế nào để tôi biết hồ sơ của mình k đc xét duyệt",
  "hits": [
    {
      "score": 25.350502,
      "id": "18562727",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu trả góp thì có cần phải xét duyệt hồ sơ hay không vậy shop",
      "answer": "Chào anh,Anh tham gia trả góp thì công ty tài chính sẽ phải xét duyệt hồ sơ của anh ạ. Nếu anh cần tư vấn gói lãi suất thì có thể phản hồi lại tuổi và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.23918,
      "id": "17517818",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e có cmt và bằng lái xe e muốn tham gia trả góp của homecredit muốn tham gia trả góp ip 6 32gb thì e phải làm hồ sơ xét duyệt trước khi đặt cọc không hay đến khi lấy máy mới làm hồ sơ xét duyệt ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này khi máy về mới xét duyệt ạ, hiện anh chỉ cần cọc trước 500.000đ, phiền anh liên hệ Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.060724,
      "id": "27750318",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp làm hồ sơ mà quên nói người thân biết gọi k trùng khớp vậy mình ra mua lại có dc k vậy. Có duyệt hồ sơ được không",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ được làm hồ sơ lại nha anh, tuy nhiên tỉ lệ duyệt phụ thuộc vào công ty tài chính, bên em không nói trước được ạ.Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.712297,
      "id": "32102975",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại e có đặt mua trả góp online.đã đc duyệt hồ sơ lần 1 r.giờ chờ lấy máy.mà hết thì phải làm thế nào để nhận đc máy.e mua trả góp",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em sẽ hỗ trợ giữ máy giúp mình nên chị yên tâm chị nha, sau khi hồ sơ được duyệt mình vui lòng mang giấy tờ ra siêu thị đối chiếu và nhận máy ạChia sẻ cùng chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.468023,
      "id": "29024489",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa đặt mua trả gióp iphone 6 32G, hồ sơ online của em đã được 1 chị nhân viên hổ trợ gửi đi để xét duyệt online nhưng em muốn đến siêu thị và làm hồ sơ trực tiếp thì có được không ạ ?,Em vừa đặt mua trả gióp iphone 6 32G, hồ sơ online của em đã được 1 chị nhân viên hổ trợ gửi đi để xét duyệt online nhưng em muốn đến siêu thị và làm hồ sơ trực tiếp thì có được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com rồi mình làm hồ sơ trực tiếp được chị nhé, chị yên tâm ạThân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.100754,
      "id": "19417466",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp làm hồ sơ nào nhanh nhất thế ad",
      "answer": "Chào anh! Trả góp thì làm hồ sơ của công ty tài chính FECredit có thủ tục đơn giản nhất. Còn thời gian duyêt hồ sơ thì tối đa 24h nếu làm online. Còn ra siêu thị thì  tối đa 3- 4h anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.592205,
      "id": "19315416",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm hồ sơ trả góp cần báo cho ng nhà biết k?",
      "answer": "Chào anh, Anh làm hồ sơ trả góp bên em công ty tài chính sẽ xin số điện thoại gia đình gọi về xác nhận thông tin anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.279736,
      "id": "27553610",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để biết đuoc ipon 6 của mình bao nhieu gi hả ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > giới thiệu > dung lượng để xem dung lượng khả dụng của máy bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.362503,
      "id": "21898274",
      "field_search": "question",
      "question": "Duyệt hồ sơ qa đt rồi ng khác có thể lên lấy máy đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Người khác không đến lấy máy cho chị được nha. Sau khi được duyệt thì chị phải là người mang giấy tờ đến siêu thị Thegioididong.com để đối chiếu lần 2 là có thể nhận máy về nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.829088,
      "id": "18765291",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu hồ sơ duyệt được thì có thể mua 6s đc ko bạn",
      "answer": "Chào anh. Nếu hồ sơ trả góp của anh được duyệt thành công thì anh có thể nhận máy ngay được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.768747,
      "id": "26147816",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trước 10% thì tỉ lệ duyệt hồ sơ trả góp của e có cao k ạ.nếu đc thì sáng mai e ra siêu thị tgdd gần nhất để làm hồ sơ ạ,và e có đủ giấy tờ là cmnd với sổ hk bản gốc ạ mong đc ad phản hồi",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là duyệt hồ sơ là do công ty tài chính quyết định ạ, mong anh thông cảm, nếu như hồ sơ mình hợp lệ thì công ty tài chính sẽ duyệt cho anh nhé, anh yên tâm anh nha, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.712307,
      "id": "20764272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đk trả góp xong sp ip5. Và đã trả hoàn tất. Giờ mình đk trả góp thêm sp ip6. Có cần làm hồ sơ trả góp lại k. Hay xét lại hồ sơ cũ luôn",
      "answer": "Chào anh HoàngAnh vẫn cần đầy đủ giấy tờ làm lại hồ sơ mới khi mua trả góp lần này nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.627775,
      "id": "23521191",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang sử dụng thẻ tín dụng bên FE,  vaqyj hồ sơ có duyệt đc k ạk?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn còn tùy vào công ty tài chính đó chị nha. Chị vui lòng liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ tốt hơn chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.514944,
      "id": "19247404",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho e hỏi mua trả trước 0 đồng đến tại tgdd luôn thì xét duyệt hồ sơ bao lâu ạ",
      "answer": "Chào anh. Thời gian xét duyệt hồ sơ trực tiếp tại Siêu thị Thegioididong.com sẽ khoảng từ 30-1h hơn anh nhé. Anh có thể mang theo giấy tờ đến trực tiếp Siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ tốt hơn anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.40608,
      "id": "18288119",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoàng Phi: Do trong hộ khẩu có người thân đang vay vốn ngân hàng, vậy thì hồ sơ của mình có được xét duyệt không ad! Mong ad phản hồi sớm ạh",
      "answer": "Dạ. Về trường hợp này thì tùy thuộc vào công ty tài chính anh nha. Vì vấn đề  hồ sơ được duyệt hay không thì tùy vào công ty tài chính họ thẩm định về nghề nghiệp cũng như khả năng  trả nợ của bản thân anh, nên em nghĩ gia đình cũng không ảnh hưởng lắm anh nha. Tuy nhiên để chính xác hơn thì anh nên  ra siêu thị Thegioididong.com để nhân viên tư vấn trả góp hỗ trợ anh chính xác ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.106524,
      "id": "21900000",
      "field_search": "question",
      "question": "Duyệt hồ sơ qua đt nhờ ng khác đem giấy tờ theo đối chiếu và lấy máy đc k ạ",
      "answer": "Chào chị KiềuRất tiếc thì với các giấy tờ khi đem ra siêu thị để đối chứng cần phải chính chủ thì mới được xét duyệt chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.39665,
      "id": "28716104",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd bản gốc vs shk phôt công chứng đc ko ạ.Với cả sản phẩm này ra cửa hàng mua trả Góp 0% thì có cần xét duyệt hồ sơ ko ạ???",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng không quá 3 tháng, anh có thể tham gia trả góp được rồi ạ. Nếu sản phẩm này anh ra trực tiếp siêu thị mua trả góp lãi suất 0% thì mình vẫn phải chờ công ty tài chính xét duyệt hồ sơ anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.303673,
      "id": "26161395",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp hồ sơ duyệt mấy giờ đến mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào anh. Hiện tại, hồ sơ trả góp duyệt trong vòng 24 giờ. Anh vui lòng thông tin thêm về độ tuổi, gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh nhân dân, sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe, có thể kèm theo hoá đơn điện/cáp/nước/nét của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất đến anh. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.905472,
      "id": "20671972",
      "field_search": "question",
      "question": "- Nếu đặt hàng online thì làm hồ sơ có cần lại thế giới di động k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu hồ sơ olnine được duyệt thì anh vui lòng mang các giấy tờ cần thiết ra siêu thị Thegioididong.com để đối chiếu thông tin trong vòng 30-40 phút và mang sản phẩm về anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.326443,
      "id": "19173638",
      "field_search": "question",
      "question": "Bảo hiểm y tê (thay cho hóa đơn điện)  nhu thế nào mới đc xét duyệt mua trả góp 30% hả ad  ?.",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện bên em không hỗ trợ dùng bảo hiểm y tế để thay thế cho hóa đơn điện với công ty tài chính FECredit anh nha, mong anh thông cảm ạ. Nếu được thì anh có thể trả trước 50% để tham gia trả góp anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.255638,
      "id": "22763985",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt làm hồ sơ online trước rồi qua hôm sau e nhận hàng đc k ak",
      "answer": "Chào anh,Vâng anh có thể cho em xin số điện thoại của anh để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online, khi nào hồ sơ được duyệt thì bên em em sẽ gọi đến anh, anh có thể ra siêu thị đối chiếu hồ sơ và nhận sản phẩm anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.110497,
      "id": "20314259",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 0% thì có phải chứng minh thu nhập không ad ? Hồ sơ cần những gì và xét duyệt trong bao lâu thì lấy máy ?",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì với gói trả trước 0đ thì không cần chứng minh thu nhập nha anh. anh chỉ cần có CMND, Sổ hộ khẩu và hoá đơn điện và đáp ứng một số yêu cầu của công ty tài chính nha anhThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.699284,
      "id": "21964591",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi mình mua chả góp xét duyệt qua điện thoại cty tài chính đã duyệt mình chỉ cần màng giấy tờ đúng như đã kê khai da siêu thi nấy máy hay phải da để xét duyệt lần nữa vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu hồ sơ của anh đã được thẩm định qua điện thoại thì chỉ cần mang giấy tờ ra siêu thị đối chiếu trong khoảng 15 phút nữa là được anh nha, Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.613195,
      "id": "25092775",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua  trả góp iPhone 6 là duyệt hồ sơ luôn ha ad",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB thì sẽ đợi thời gian duyệt hồ sơ nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.53692,
      "id": "22428973",
      "field_search": "question",
      "question": "Một hồ sơ có mua đc 2 sản phẩm k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Chị có thể mua trả góp 2 sản phẩm qua gói trả góp của công ty tài chính ACS tại DienmayXANH.com chị nhé. Các công ty tài chính khác rất tiếc sẽ không được hổ trợ ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.375593,
      "id": "22908204",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi làm sao để biết pin iphone của mình bình thường ak",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem pin của bạn có bị lỗi không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.351812,
      "id": "24466045",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad, em muốn mua trả goóp nhưng không biết em có làm hồ sơ được ko, vì hôm trước bạn em cung mua một cái trả góp và lấy số cmnd và số điện thoại e làm số tham chiếu mà bạn ấy nợ xấu, ko biết e có còn làm hồ sơ đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị vẫn mua góp tiếp nhưng tỉ lệ duyệt hồ sơ phụ thuộc vào công ty tài chính chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.245384,
      "id": "19578060",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có xuống được nhà lam hồ sơ trả góp k ạ . Hay bắt buộc phải đến cửa hàng làm hồ sơ .",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ làm hồ sơ trả góp tại nhà anh nha. Anh cần ra siêu thị để làm hồ sơ và nhận máy nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.244186,
      "id": "24754788",
      "field_search": "question",
      "question": ". Đặt trả góp trên đây thì hồ sơ thế nào ạ. Gói giống vậy ạ.",
      "answer": "Chào chị Hiện chị đăng ký trả góp gói nào thì gói đó sẽ giống như chị gửi hình cho bên em chị nhé. Chị xin vui lòng nhấp CHỌN để đăng ký làm hồ sơ trả góp online chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.987206,
      "id": "26779179",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã đến làm hồ sơ . Đã rớt  Khó quá",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại duyệt hồ sơ phụ thuộc vào công ty tài chính anh nha , bên em không có thông tin ạ , anh có thể đăng ký mua góp với công ty khác được đó ạ , anh bị rớt với công ty nào ạ , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.987206,
      "id": "25850696",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm hồ sơ trã góp trong bao lâu ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì thời gian làm hồ sơ trả góp sẽ từ 30 đến 4 giờ đó chị nha. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.959799,
      "id": "26342106",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để biết máy mình đã sửa chữa chưa cũng như máy xách tay hay máy chính hãng",
      "answer": "Chào bạn,Việc đã sửa chữa chưa thì chỉ có cách xem trực tiếp trên con ốc trên máy và xem màn hình có bị hở hay xem có liền khớp không nha bạn. Còn hàng xách tay cũng là hàng chính xác ạ. Còn nếu bạn muốn kiểm tra hàng xách tay với hàng phân phối tại Việt Nam thì kiểm tra phần mã Kiểu máy, phân phối tại Việt Nam thì mã kiểu máy là VN/A bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.876167,
      "id": "23823344",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32G trả trước 0đ,thời gian 12 tháng,vậy mình cần những gì để làm hồ sơ vậy adm",
      "answer": "Chào chị Hiện máy Iphone 6 32GB  Thegioididong.com có gói trả trước 0 đồng , lãi suất 3-5.5% của công ty tài chính FeCredit, chị có thể góp dần trong tối thiểu 6 tháng với các giấy tờ là CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ) kèm sổ hộ khẩu. Nếu chị có thêm được hóa đơn điện nữa thì lãi suất sẽ chỉ là 2.2% thôi chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.834305,
      "id": "23976585",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua trả góp bên FE CREDIT rồi. Bây giờ mua trả góp tiếp có cần phải làm & duyệt hồ sơ nữa không ?",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì anh vẫn phải làm hồ sơ để được công ty tài chính duyệt lại từ đầu anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.80038,
      "id": "22742781",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần hỗ trợ làm hồ sơ online ak xxxx343233",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em đã nhận được thông tin số điện thoại của anh và sẽ có nhân viên hỗ trợ anh trong 30 phút nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.71856,
      "id": "18707527",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e làm hồ sơ bên HD Saigon máy ip6 32g dk k ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ có phải anh đang quan tâm đến công ty tài chính HD SaiSon không anh, nếu đúng thì bên em vẫn có thể hỗ trợ anh mua trả góp sản phẩm với công ty tài chính HD SaiSon được ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em có thể hỗ trợ chi tiết gói lãi suất phù hợp cho anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.688568,
      "id": "19215315",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún mua cái này...nhưng làm hồ sơ cần giấy tờ gì và có gọi đt về ng thân để xác minh hay k ad",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu muốn mua trả góp thì phải cung cấp số điện thoại người thân chị nha, có gọi về người thân đó chị ơi, Mong chị vui lòng cho em biết rằng chị có các giấy tờ gì trong số các giấy tờ (CMND , Hộ khẩu , bằng lái xe , hóa đơn điện , chứng minh thu nhập) tại bình luận bên dưới và bên em sẽ hỗ trợ tu vấn cho chị 1 gói lãi suất phù hợp nhất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.64132,
      "id": "17710821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt hàng trước vậy giờ mình đã có thể làm trước hồ sơ trả góp để mấy nữa được nhận máy được không?",
      "answer": "Chào anh Liem,Nếu anh đã đặt trước rồi thì anh có thể làm hồ sơ góp bây giờ vẫn được nha. Nếu hồ sơ góp được duyệt, công ty tài chính sẽ giữ kết quả (trong vòng 7 ngày) để anh khi có hàng, anh xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp rồi nhận máy luôn nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.522804,
      "id": "23225869",
      "field_search": "question",
      "question": "E có làm hồ sơ ol .bên ngân hàng cũng đã gọi .và đã làm hồ sơ xong .nhưng bên tgdd nắn tin hồ sơ ko dc chấp nhận .là vì lí do j ạ",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp này thì bên em chỉ mới hỗ trợ anh xét duyệt hồ sơ online, khi ra siêu thị thì anh cần đối chiếu thông tin một lần nữa, nếu thành công bên em mới có thể hỗ trợ anh mua trả góp sản phẩm nha anh, mong anh thông cảm. Để biết thông tin lý do cụ thể thì anh vui lòng liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ một cách tốt nhất anh nhé.- Home Credit : (0283).38 999 666 - Fe Credit: 1900 545 415 - HDSaiSon: 1900 55 88 54. Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.479233,
      "id": "30998973",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình nhân viên làm hồ sơ trả góp tới mấy giờ vậy ạ??",
      "answer": "Chào chị,Nhân viên làm hồ sơ trả góp đến 21h chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.45976,
      "id": "19236845",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp bên fe củng nhiều hồ sơ rồi. còn 2 tháng nửa là hết hồ sơ. chưa có nợ xấu lần nào. cho hỏi mình mua góp đk bên fe nửa thì có duyệt ko vậy, mình mún mua máy này. admin tư vấn giúp với",
      "answer": "Chào anh. Với trường hợp anh đã từng tham gia góp với bên Fe credit thì với lần tham gia tiếp theo thì tỉ lệ duyệt hồ sơ sẽ không cao đó anh. Anh cũng có thể cho em xin thông tin thêm giấy tờ mà anh hiện có để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh tham khảo qua gói lãi suất của công ty Homecredit cũng được đó anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.227745,
      "id": "22438781",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp Đt iPhone 6 gio mình muốn đổi lại iPhone 6s plus mình đổi hồ sơ góp đc k",
      "answer": "Chào anh Chức,Anh vui lòng cho em số điện thoại anh dùng mua máy để em kiểm tra thông tin cho anh nha! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.219864,
      "id": "22399222",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp tại tgdđ dc k hay phải xét duyệt qua dt vậy",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia đặt mua trả góp sản phẩm này qua hình thức duyệt online qua điện thoại và nhận sản phẩm tại siêu thị anh nhé. hoặc anh có thể đến trực tiếp siêu thị để làm hồ sơ trả góp đều được đó ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.219522,
      "id": "22418795",
      "field_search": "question",
      "question": "không có cmnd có thể dùng hộ chiếu để xét duyệt trả góp 0% được không?",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc, khi làm hồ sơ góp chỉ hỗ trợ sử dụng CMND hoặc căn cước công dân thôi ạ, không hỗ trợ thay thế bằng hộ chiếu anh nhé.Mong anh thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.161465,
      "id": "24252808",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để mình có thể jailbreak máy hả anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do việc can thiệp hệ thống máy( Jailbreak) hãng không cho phép nên bên mình không có thông tin cụ thể hỗ trợ cho bạn rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha .Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.054377,
      "id": "22729592",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi? E có hồ sơ trả góp rồi nếu mua trả góp nữa có cần làm lại hồ sơ ko ad?",
      "answer": "Chào anh inhNếu anh đang góp 1 sản phẩm rồi thì anh có thể góp được thêm sản phẩm nữa nhưng với công ty tài chính khác, lúc này thì anh cần phải có đầy đủ giấy tờ để tham gia góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.01475,
      "id": "29216294",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua đt 6 32g , làm hồ sơ sao a",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đã đủ 20-60 tuổi chưa và đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng anh muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.007538,
      "id": "20819726",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để bật Wifi direct",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình có phải bạn muốn sử dụng tính năng  Airdrop phải không  để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé Nếu đúng như thông tin này, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.99485,
      "id": "25906053",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đặt qua online . Và mình ở đông hải bạc liêu ... trả góp 0% trả trước 30% vậy diệt hồ sơ băng cách nào online luôn hay mìn đến cửa hàng gận nhất để làm hồ sơ mình có CMND BLX  .  Không cần hộ khẩu đuungs không ... và cần chứng minh thu nhập k cần số điện thoại ngưòi thân k",
      "answer": "Chào anhKhi anh đặt hàng trả góp online, bên em sẽ hỗ trợ đăng ký thông tin đầy đủ và xét duyệt cho anh. Tuy nhiên nếu xét duyệt thành công anh đủ điều kiện trả góp thì anh phải đến siêu thị và đem đầy đủ giấy tờ đăng ký để ký nhận hoàn thành hồ sơ anh nha.Thông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.829586,
      "id": "21681381",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào Ad, làm ơn cho tôi đặt câu hỏi. Chiếc iphone 6 của tôi, khi có cuộc gọi đến, nhạc chuông chỉ kêu 15 giây rồi tự tắt. Tôi không biết làm thế nào. Chiếc iphone khác khi có cuộc gọi, nhạc chuông đổ gần 40 giây mới ngắt. Làm ơn hãy giúp tôi điều chỉnh !",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.776376,
      "id": "20820058",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để bật wifi direct",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc máy không hỗ trợ wifi direct bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7412405,
      "id": "23975274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi lam hồ sơ onlne hoàn tất  xong có phãi mang hồ sơ gốc lên đó nữa k.",
      "answer": "Chào anh Phong,Nếu anh được duyệt hồ sơ online thành công thì vẫn phải mang bản gốc ra siêu thị để đối chiếu và nhận sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.721839,
      "id": "17548097",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang trả góp 5s mua thêm 6 vào hồ sơ cũ đc không ad.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp mình cần làm hồ sơ mới xét duyệt như lúc đầu anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.649902,
      "id": "24162554",
      "field_search": "question",
      "question": "quá trình xét duyệt trả gióp là ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Qúa trình xét duyệt trả góp do công ty tài chính quyết định anh nhé, khi nào duyệt thành công Anh sẽ nhận được máy anh nhéThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.622013,
      "id": "24851997",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ là cmt và bằng lái xe , muốn mua trả góp trc 10% và trả trong 12 tháng đc k ? . khi đến xét hồ sơ thì cmt và bằng lái xe đã có 1 khoản nợ trc rồi nhưng chưa trả xong thì có mua đc trả góp k ? tôi muốn tham khảo gói trả góp của FE credit\"",
      "answer": "Chào chị, hiện tại em sẽ tư vấn gói lãi suất của công ty FE CREDIT. mình sẽ trả trước 10% khoảng 849.000₫ và trả trong vòng 12 tháng. Mỗi tháng mình góp khoảng 895.500đ, lãi suất 2.68%/tháng và giấy tờ gồm CMDN và GPLX. Không biết nợ trước mình đã vay của công ty tài chính nào rồi ạ? để em có thể tư vấn hỗ trợ chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.61975,
      "id": "20109114",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để biết đó là hàng chính hãng của Việt Nam  vậy làm ơn cho biết đi",
      "answer": "Chào anh,Để biết đó là hàng của nước nào anh vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Giới thiệu > Kiểu máy nếu thấy VN/A là chính hãng Việt Nam anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.584761,
      "id": "18735818",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không ai gọi làm hồ sơ ủa góp cho em vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì sẽ có nhân viên hỗ trợ liên lạc sớm nhất anh nhé. Nên anh không cần quá lo lắng về vấn đề này. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.345109,
      "id": "25734218",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bn . Mình muốn mua 1 ip6 . 8.490.000đ . Trả góp . O% lãi xuất . Trả trước bao nhiêu $ .và hồ sơ như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.245.000₫, góp trong 8 tháng mỗi tháng 562.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.32019,
      "id": "27459043",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu lúc trước em đã trả góp thành công 1 lần rồi nếu muốn trả góp nữa có cần duyệt hồ sơ nữa k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn cần phải duyệt hồ sơ trả góp đó anh nha. Vì với hồ sơ trả góp cũ đã trả góp xong thì bên em sẽ không lưu lại thông tin khách hàng nữa anh nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.244965,
      "id": "22780562",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm hồ sơ của người khác nhưng mình đi mua được k ạ ? E muốn trả góp đt ip 6 32g gói trả trước 50% và trả góp 8 tháng  ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này ai đứng tên hồ sơ thì người đó cần ra siêu thị để đăng ký chị nha, còn đóng tiền hàng tháng thì chị đi đóng vẫn được chị nha. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.223968,
      "id": "27478097",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad đt ip6 của e bin đuối quá làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.075608,
      "id": "18736293",
      "field_search": "question",
      "question": "Chán không ai liên hệ làm hồ sơ đợi khuya mới điện thoại chắc",
      "answer": "Chào anh Phú,Dạ em rất tiếc về sự chậm trễ này, em đã chuyển lại thông tin đến bộ phận chuyên trách, anh đợi thêm một thời gian nữa anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.947775,
      "id": "22751329",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi khi hồ sơ trả góp bên công ty homecredit từ chối bao lâu làm lại hồ sơ được. Xin cảm ơn và chúc ádd buổi tối làm việc hiệu quả.",
      "answer": "Chào anh Hồ,Sau khi anh bị HomeCredit từ chối thì có thể làm lại hồ sơ sau 4 tháng với HomeCredit ạ.Chúc anh buổi tối thứ 7 vui vẻ ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.913766,
      "id": "21915161",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mua trả góp là để lại cmnd cho tiệm giữ hay là đem tới làm hồ sơ r mang về ạ",
      "answer": "Chào anh.Với CMND khi anh làm hồ sơ xong thì nhân viên công ty tài chính sẽ trả lại CMND gốc anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.85165,
      "id": "26306550",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để kiểm tra pin 5s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin để kiểm tra Pin của máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.85165,
      "id": "23442476",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm như thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy bạn vẫn chưa nhiễm Virus bạn nhé. Đây chỉ là một dạng quảng cáo để giới thiệu ứng dụng, Khi gặp tình trạng này bạn có thể xóa tab trình duyệt xuất hiện quảng cáo. Sau đó có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.835874,
      "id": "29065632",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h em muốn mua trả góp làm hồ sơ mất bao lâu",
      "answer": "Dạ chào chị Trường hợp chị làm hồ sơ trực tiếp tại cửa hàng thì tương đối nhanh chóng chị nhé, có thể trong vòng 1 tiếng ạ. Còn nếu chị làm thủ tục online thì sẽ thuận tiện hơn tuy nhiên thời gian xét duyệt hồ sơ từ 4 tiếng đến tối đa là 24 tiếng chị nhéThông tin đến chị ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.828694,
      "id": "21898188",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp xét duyệt qa đt là s ạ",
      "answer": "Chào chị,Bên em sẽ liên lạc qua số điện thoại để hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online và duyệt hồ sơ trong 24h nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.802936,
      "id": "22642620",
      "field_search": "question",
      "question": "chào bạn, mình định mua iphon6s mình muốn hỏi bạn iphon6s có mấy phiên bản để nhận biết đâu là phiên bản quốc tế và các phiên bản khác thì mình phải làm thế nào, mong câu trả lời của bạn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu theo như bạn đề cập thì có 2 phiên bản là lock và quốc tế và các phiên bản quốc tế thì có thể sử dụng được nhiều nhà mạng có băng tần phù hợp không cần sử dụng sim ghép còn với các phiên bản lock thì để sử dụng được sim của các nhà mạng khác nhau bạn phải sử dụng sim ghép nha bạn và bạn có thể yên tâm là bên mình chỉ kinh doanh máy phiên bản quốc tế nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.715445,
      "id": "17829488",
      "field_search": "question",
      "question": "Chước e có làm trả góp rồi giờ Cmnd gốc bị mất . Vậy giờ có làm hồ sơ mới có được k",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc nếu CMND của anh bị mất thì anh không đủ điều kiện để tham gia trả góp ạ. Trường hợp này anh có thể nhờ người thân từ đủ 20-60 tuổi đủ các giấy tờ cần thiết đến siêu thị để làm thủ tục đứng tên sản phẩm giúp anh nhé. Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.66919,
      "id": "18460929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ạ. Bàn phím của e nó bị mất biểu tượng ạ. Làm như thế nào để đc như lúc đầu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trên bàn phím IPhone bạn nhấn giữ vào phím quả địa cầu > chọn Biểu tượng là có bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.65891,
      "id": "28964448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi iphone 6 plus của mình hiện tại đã bị treo logo mỗi khi khởi động lên thì làm cách nào để khắc phục v",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử nhấn và giữ nút nguồn   home trong khoảng từ 10-15s xem máy có khởi động lại được không ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.569648,
      "id": "30228157",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của tôi mất tính năng phone icon gọi làm sao để khôi phục",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > dòng đầu tiên và kiểm tra lại xem có chưa bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.562342,
      "id": "23607858",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cần hồ sơ gì nhiều ạ? ,Mua trả góp cần hồ sơ gì nhiều ạ?",
      "answer": "Chào chị,Khi tham gia thì chị cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện.... nha. Chị có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.486484,
      "id": "24071615",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip báo đầy dung lượng icloud, mình thử vào ktra dung lượng thì 80% dùng để lưu ảnh. Theo minh biết nó dùng để chia sẻ các thiết bị ios khác của mình, nhưng mình k có nhu cầu đó. Mình muốn xoá ảnh khỏi bộ nhớ icloud nhưng k bị mất trong thư viện ảnh thì mình phải làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn Bạn hãy vào tại  máy tính , sau đó bạn đăng nhập tài khoản và mật khẩu iCloud trên điện thoại của bạn vào , bạn chọn mục Ảnh để xóa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.438219,
      "id": "22013911",
      "field_search": "question",
      "question": "e có làm 1 cái dt chả góp rồi . bh e bị mất BLX muốn  lấy hồ sơ cũ làm 1 cái nữa dc k",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc khi anh tham gia trả góp thì bắt buộc phải làm lại hồ sơ mới chứ không dùng được hồ sơ cũ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.436772,
      "id": "30388969",
      "field_search": "question",
      "question": "-CMND hơi kém còn tất cả đủ có làm hồ sơ trả góp không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) yêu cầu phải rõ hình chữ và số anh nhé, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.434578,
      "id": "19540640",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để tắt tiếng khi chụp hình vậy?",
      "answer": "Chào bạnVới máy Iphone thì khi chụp hình bạn hãy để máy ở chế độ im lặng (Bạn gạt cần gạt ở bên trái của máy) thì khi chụp sẽ không có tiếng nha bạn.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.393276,
      "id": "22614091",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iPhone 6 32g hồ sơ ntn ạ",
      "answer": "Chào anh Mậu,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3205595,
      "id": "20773374",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để khôi phục lại danh bạ của đt iphone 6 khi thay đổi id apple ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu các danh bạ bạn lưu vào iCloud cũ thì không thể khôi phục lại khi chuyển sang tài khoản khác nha. Bạn chỉ có thể trích File danh bạ từ tài khoản cũ để chuyển sang iPhone mới để nhập vào thôi ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.302171,
      "id": "19993871",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào ko để bị pin tụt nhanh ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với vấn đề hao pin bạn có thể tham khảo các cách sau bạn nhé:  Tắt các ứng dụng chạy ngầm khi không cần thiết, nếu có sử dụng các ứng dụng diệt virus, tăng tốc máy, ... bạn gỡ bớt nhé.  Giảm độ sáng màn hình phù hợp.  Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...  Tắt nguồn và khởi động lại máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.207084,
      "id": "20164593",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn thay đổi số của tôi trong danh bạ làm như nào ạ",
      "answer": "@Hường: Mình vừa mua iphone 6 32gb",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.18553,
      "id": "22744035",
      "field_search": "question",
      "question": "E cần làm hồ sơ online mà sao k thấy ai gọi lại hết vậy ad nói 30 phút mà xxxx343233",
      "answer": "Chào anh Cường,Bên em đã tiếp nhận thông tin và sẽ liên hệ hỗ trợ trong vòng 30 phút anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.17049,
      "id": "18049252",
      "field_search": "question",
      "question": "A.D cho em hỏi làm thế nào để đem file nhạc vào trong itune để làm nhạc chuông",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thực hiện cài nhạc chuông từ nhạc MP3 theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.09891,
      "id": "23529298",
      "field_search": "question",
      "question": "taficho e hỏi buổi tối khoảng 19h30 có làm hồ sơ trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh Tài,Buổi tối 19h30 vẫn có nhân viên của công ty tài chính làm việc ở Thegioididong.com hỗ trợ anh mua trả góp ạ, đến 21h mới nghỉ ạ.\"Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.096759,
      "id": "23269900",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm thế nào để tải lại ios10 máy mình đang dùng ios11 chạy chậm quá",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, ios 10 hiện đã bị apple khóa sign rồi ạ, nên anh không thể về lại được bản ios 10 mà chỉ có thể ở lại bản ios 11 thôi ạ, anh hãy chờ bản cập nhật hoàn thiện nhất rồi hãy cập nhật để có trải nghiệm tốt hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.055655,
      "id": "21103634",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sắp để biết pin còn tốt không ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau bạn nhé: Cách 1: Sạc máy đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi. Không sử dụng máy trong vòng 5 tiếng nếu pin chỉ giảm 5 -10% tức là pin bình thường . Cách 2: Sạc máy đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên cao nhất, và để màn hình sáng như vậy liên tục trong vòng 60 phút nếu pin chỉ giảm dưới 20% tức là máy bình thường. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.040291,
      "id": "30750711",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để mua nhạc trên itunes store vậy ad",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh cần có thẻ VISA , anh thêm thông tin thanh toán của tài khoản Apple ID trên điện thoại bằng thông tin thẻ VISA này , khi đó anh vào ứng dụng Music trên điện thoại và chọn bài hát mình muồn mua và thanh toán bằng thẻ VISA là được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.99782,
      "id": "27063062",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái xe thì làm hồ sơ có cần xác minh về gia đình ko ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thường thì trả góp công ty tài chính cần liên hệ gia đình để xác minh đó anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.972078,
      "id": "30629976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của em khi nâng cấp ios 12 không có measure ạ làm thế nào để khắc phục ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào Appstore tìm ứng dụng \"Đo\" tải về xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.921883,
      "id": "30873910",
      "field_search": "question",
      "question": "Không biết của hàng mình còn mẫu màu xám k ạ?,Không biết của hàng mình còn mẫu màu xám k ạ?",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm này chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.896576,
      "id": "19540118",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để tắt tiếng khi chụp hình vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím bên cạnh trái màn hình xuống để chuyển chế độ im lăng, sau đó vào chụp ảnh nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.868848,
      "id": "26925756",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua cũ . bị icloud ẩn . thế giờ mình không reset máy thì vẫn dùng đc bình thường phải k ? Vậy người biết mật khẩu icloud của mình coa thể khóa máy của mình từ xa đc ko?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn không restore , không đặt lại điện thoại , không cập nhật thì điện thoại của bạn dùng bình thường  .Tuy nhiên người biết iCloud đó có thể khóa điện thoại bạn từ xa được nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.858568,
      "id": "22439009",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để đổi app việt sang app mỹ vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn chỉ có thể tạo tài khoản mới với khu vực là Mỹ thì mới được bạn nha, chuyển khu vực của appstore thì cần phải có thẻ visa để kích hoạt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.791251,
      "id": "23904423",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn xoá bộ nhớ đệm của fb và mess thì làm thế nào ad",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là đối với iPhone thì sẽ không xoá được bộ nhớ đệm của Facebook và Messenger  bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.74763,
      "id": "31780477",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào phan biệt bạn quốc tế và ban lox .máy mới chưa mở hộp thì có tem để nhận biết ko vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo  xem sao ạ, máy bên em khi mua là bản quốc tế ạ anh có thể an tâm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.715306,
      "id": "23053383",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy phí hồ sơ là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Làm hồ sơ trả góp thì không tính phí chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.588815,
      "id": "24115371",
      "field_search": "question",
      "question": "TRước mình có mua trả góp và đã hoàn tất hồ sơ giờ mình muốn mua trả góp chỉ với t đc k ak. Vì bằng lái xe mình bị mất ạ.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vẫn có thể góp tiếp anh cần có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) để làm hồ sơ đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.454471,
      "id": "23274057",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu không có tật giật mình sao lai xoá bình luận của tôi. Hay sợ mọi người biết",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì với bình luận của anh thì nếu có liên quan đến chính trị, tôn giáo, mua bán cũng như có các từ ngữ không phù hợp thì bên em sẽ xóa bình luận của anh đó anh.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.431698,
      "id": "26787215",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu SN 2000 có GĐ đồng Ý thì có làm hồ sơ trả góp được không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em biết cụ thể ngày sinh để bên em kiểm tra xem anh có thể mua trả góp không anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.282948,
      "id": "29338240",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để lấy lại danh bạ đã sao luu vào icloud",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình đang nhập iCloud vào điện thoại sau đó vào Cài đặt > iCloud > Danh bạ bật lên để máy đồng bộ danh bạ nha lưu ý kết nối mạng phải ổn định nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.168286,
      "id": "29275109",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua đt,nhân viên giúp mình tạo id apple, nhân viên có lấy tài khoản gmail,mk để tạo id. bây giờ mình không biết id,mk luôn. mình hỏi làm sao bt đc id của mình là gì?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể mang máy đến cửa hàng nơi đã tạo tài khoản cho bạn để được cấp lại mật khẩu nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.13672,
      "id": "20382972",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu trả muốn đuợc duyệt thì mình cần làm gì",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này có phải anh đang có nhu cầu mua trả góp sản phẩm trên không ạ? để tham gia mua trả góp anh cần có đủ từ 20-60 tuổi và có giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.076329,
      "id": "27602933",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tải Appvn+ về iphone 6 để tải ứng dụng không bị mất phí??",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.074064,
      "id": "26214341",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua 1 chiếc iphone6 có thế cầm ra thế giới di động để nhờ jailbreak để chơi game bằng gamepad đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong không hỗ trợ Jailbreak iPhone bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.8743305,
      "id": "27196573",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang cần tải Game liên quân mobile nhưng khi tải về nó cứ nhắc “Tài khoản của bạn không hợp lệ để sử dụngtrong cửa hàng tiếng việt. Bạn phải chuyển sang cửa hàng tiếng mỹ”  Làm thế nào để chuyển sang cửa hàng tiếng mỹ. Tải ko đc, phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn, lưu ý tại bước 4 bạn chọn Việt Nam giúp mình là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.825496,
      "id": "23461856",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tải nhạc về máy và cách thêm nhạc đó vào vivavideo",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cắm điện thoại vào máy tính và dùng phần mềm iTunes , chép nhạc từ máy tính vào điện thoại , từ đó bạn dùng ứng dụng Vivavideo sẽ có nhạc cho bạn chọn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.820934,
      "id": "26113466",
      "field_search": "question",
      "question": "A chị có thể lm hồ sơ oline giúp e đc k e có đủ cmnd với sổ hộ khẩu bản gốc rồi ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được anh nhé, anh có gói lãi suất 0% của FE Credit anh nha, vui lòng trả trước 2.547.000₫ và mỗi tháng khoảng 1.032.000₫ trong 6 tháng anh nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.806755,
      "id": "21165669",
      "field_search": "question",
      "question": "Các a.c QTV cho e hỏi, e có hồ sơ trả góp bên cty mình. Mà hiện tại hồ sơ của e đang góp cho 1 điện thoại. Vậy e có thể góp thêm 1 điện thoại nữa được ko ạ?  E cám ơn",
      "answer": "Chào anh Liêm,Trường hợp của anh, anh vẫn có thể tham gia góp tiếp được nha anh! Tuy nhiên, anh nên tham khảo góp qua công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang góp để đảm bảo tỷ lệ duyệt hồ sơ nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.806484,
      "id": "28638373",
      "field_search": "question",
      "question": "Hồ sơ của em đang góp 1 cái iphone 8 plus bây h em góp thêm được ko ạ.",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh đang góp 1 sản phẩm còn thời hạn trả góp và anh muốn trả góp tiếp 1 sản phẩm nửa thì anh vui lòng chọn công ty tài chính khác với công ty ban đầu để tỷ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn nha anh (tốt nhất sau 3 tháng đóng tiền trả góp sản phẩm đầu)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.755457,
      "id": "31818717",
      "field_search": "question",
      "question": "Trên iOS 12, muốn coi RAM đang sử dụng để biết mà tắt bớt app thì coi thế nào?",
      "answer": "Chào anh , Dạ RAM của iPhone được máy tự tối ưu toàn bộ nên không cần phải tắt bớt ứng dụng anh nhé. Trên máy cũng không có phần xem RAM trống ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.725479,
      "id": "25458129",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để tãi ứng dụng trò chơi về máy đc ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần tạo ID Apple , sau đó bạn vào AppStore để nhập tài khoản và tải ứng dụng bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.705939,
      "id": "23084224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao để biết iphone còn zin hay đã bị tháo ra sửa chữa",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì tốt nhất nên mang sản phẩm ra trung tâm bảo hành rồi bên đó kiểm tra sau đó hỗ trợ anh nhé, đó là cách tốt nhất để biết được chi tiết sản phẩm thế nào đó anh ơiChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.689796,
      "id": "31062738",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi là máy tôi có đăng nhập một tài khoản icloud nhưng mà không biết mật khẩu vậy tôi phải làm sao",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thử lại xem có lấy lại được mật khẩu không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.635664,
      "id": "28332608",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi làm thế nào để phóng to bàn phím ra tràn khi để màn hình ngang ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là bàn phím trên máy là mặc định không thay đổi được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.618188,
      "id": "25231786",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi làm thế nào để tải game trong cửa hàng ngôn ngữ khác?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tham khảo bài viết  xem sao bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.598709,
      "id": "26788801",
      "field_search": "question",
      "question": "e tải ứng dụng hoặc game trên appstore phải cần mật khẩu gì đấy để tải về mà e k biết có cách nào để tải về đc ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể máy yêu cầu mật ID Apple nên nếu bạn đã quên thì bạn làm theo hướng dẫn tương tự \"\" để lấy lại mật khẩu xem sao nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5760765,
      "id": "22307612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nút trở về và tắt màn hình của mình tự nhiên bị mất bây giờ phải làm thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.56658,
      "id": "21414338",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp mà lại trả hồ sơ về thì có mua đc bên chỗ khác ko ạ em chưa mua trả góp ở đâu cả",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp nhưng bị trả hồ sơ về thì anh có thể mua trả góp với Công ty tài chính khác vẫn được nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.53785,
      "id": "27149302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi làm thế nào để tải đc app về máy ip6 vì máy e tải về hiện lên chữ đang chờ, đang tải ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối với 1 mạng wifi khác mạnh và ổn định hơn sau đó thử lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.507503,
      "id": "23488179",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt mua trả góp iphone 6 32g ngay 25 sao chua thay  nhân viên gọi làm hồ sơ cho e vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.48457,
      "id": "19867317",
      "field_search": "question",
      "question": "sao hôm qua em đi mua trả góp mà làm hồ sơ không được là sao ạ.em sn 30/6/1997 em trả trước 20% mà k được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do bạn không đáp ứng đủ yêu cầu của công ty tài chính. Bạn có thể liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.43807,
      "id": "28573996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp ip6 thì cần hồ sơ gì và có thể cho e biết mức lãi trả góp dk không",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi và chị cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Chị có thể cho em xin giấy tờ chị hiện có cũng như như số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để em thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ chị..",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.413082,
      "id": "24883309",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới xài HDH IOS ad chỉ mình làm thế nào để có chức năng hỗ trợ nút home khi mà mình muốn thoát app mà ko cần ân nút home CD k",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo hướng dẫn :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.378042,
      "id": "19899900",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang mua trả góp 1 điện thoại của TGDD hết tháng này thì hợp đồng được thanh lí xong.Bây giờ mình muốn mua thêm máy mới ip6 này cũng hình thức trả góp.z có cần pv duyệt hồ sơ nữa k ?? Và lần này mình trả trước 60% giá trị máy và trả góp trong vòng 6thang.AD tư vấn zum",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu bạn đang trả góp còn 1 tháng bạn có thể tham gia trả góp thêm sản phẩm khác làm hồ sơ lại từ đầu bạn nhé. Tuy nhiên bạn nên tham gia với công ty tài chính khác công ty tài chính đang tham gia để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn. Bạn cung cấp công ty tài chính đang tham gia bên mình tư vấn gói lãi suất với công ty tài chính phù hợp.Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.335798,
      "id": "22806661",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để xem bình luận của mình trước đó ạ, hic",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng tải lại trang web anh nha. Hoặc anh có đăng kí bằng gmail không ạ. Khi bên em bình luận sẽ gửi về gmail cho anh đó ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.330233,
      "id": "29467409",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt tôi k Sài khoảng 5 tháng thì máy có bị hư hay như thế nào k",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này không sao ạ, bạn có thể an tâm bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.32058,
      "id": "21650945",
      "field_search": "question",
      "question": "Thấy mấy ông qtv nói có hỗ trợ.trả trước 0đ.đến lúc làm hồ sơ thì bên ngân hàng tài chính k duyệt.t chả.hiểu bên tgdd làmbăn kiểu gì",
      "answer": "Chào anh,Đối với trường hợp duyệt hồ sơ trả góp là do công ty tài chính thực hiện chứ bên em không trực tiếp thực hiện anh nhé. Các máy có hỗ trợ trả góp các gói như trả góp trả trước 0đ, lãi suất 0% nhưng khi làm hồ sơ và xét duyệt có được trả góp các gói trên hay không là do công ty tài chính xét duyệt anh nha. Còn lý do hồ sơ không được duyệt là do công ty tài chính quyết định và được bảo mật nên bên em không có thông tin cụ thể ạ.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.313982,
      "id": "18739054",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu mua góp 0% tức là không đưa trước thì hồ sơ như thế nào ạ..và trên bao nhiêu tuổi mới mua không trã trước được ạ",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần đủ 20 tuổi trở lên, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Với gói trả trước 0đ thì anh cần có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện anh nhé. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.276524,
      "id": "24156929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút.. máy của mình bị mất mật khẩu APPle bây giờ phải làm cách nào để lấy lại được..? Thanhk..",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể làm theo hướng dẫn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.261979,
      "id": "22230648",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn trả góp iPhone 6 .. tôi trả trước 5.000.000.  Thì tính như thế nào",
      "answer": "Chào anh Mạnh,Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.244524,
      "id": "25253496",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã gửi hồ sơ đky mua trả góp nhưg ko thấy phản hồi, xxxx368263,Đã gửi hồ sơ đky mua trả góp nhưg ko thấy phản hồi, xxxx368263",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại không biết anh đăng ký lâu chưa ạ, bên em sẽ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ trong vòng 24h anh ạ, và để được hỗ trợ nhanh hơn anh vui lòng cho em xin khu vực anh đang ở em sẽ kiểm tra giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.208738,
      "id": "19384437",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để biết máy đã đăng nhập icloud chưa ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.141728,
      "id": "24756944",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi mua máy ở thế giới di động 14/1/2018 nay đã làm mất giấy tơ mua bán kg biết có còn được bh khong qtv?",
      "answer": "Thân chào anh,Dạ không sao anh nha, khi đi bảo hành ở siêu thị Thegioididong.com anh chỉ cần đọc số điện thoại lúc mua máy là có thể được hỗ trợ bảo hành anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.093365,
      "id": "24416077",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0 đồng liệu đc duyệt ko",
      "answer": "Chào anh,Việc xét duyệt hồ sơ trả góp là do công ty tài chính quyết định và hoàn toàn bí mật nên anh cứ thử xem sao ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.09008,
      "id": "19563418",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian xét duyệt giấy tờ trả góp trong ngày là từ mấy h tới mấy h vậy qtv",
      "answer": "Chào anh !  Dạ công ty tài chính làm việc từ 9h00- 21h00 anh nha. Nếu anh còn cần thông tin gì anh có thể phản hồi lại để bên em hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.016768,
      "id": "24588614",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi làm cách nào để thay đổi mã pin trên a7",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn muốn hỏi về máy A7 của Hãng nào bạn ạ ? Và mã PIN là khi mở máy yêu cầu nhập mật khẩu hay như thế nào ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.974036,
      "id": "28624370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình muốn cài lại iphone 5s như máy mới thì phải làm thế nào và ko biết là tgdd có thể cài lại dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn khôi phục cài đặt gốc của máy là sẽ được nhé. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.968321,
      "id": "21798744",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi là thanh toán trực tuyến là như thế nào ah.và làm thế nào để thanh toán trực tuyến được ah.thanks.",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, thanh toán trực tuyến tức là anh dùng thẻ ATM có dịch vụ internetbanking để thanh toán hoặc dùng thẻ Visa, MasterCard thanh toán trực tuyến anh nha. Còn hiện tại khi anh mua Iphone 6 32gb và thanh toán trực tuyến bằng MasterCard thì anh được giảm ngay 300.000đ. Anh chọn mua ngay, sau đó chọn \"Giảm ngay 300.000₫ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard  THANH TOÁN NGAY\"\" anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.848802,
      "id": "26177347",
      "field_search": "question",
      "question": "5s lock vs 5s quốc tế khác nhau như nào ạk? Mà làm sao để nhận biết 2 loại đó",
      "answer": "Chào bạn iPhone phiên bản Lock sẽ cần sử dụng thêm SIM ghép mới nhận SIM Việt Nam được , còn iPhone phiên bản Quốc tế thì bạn không cần gắn thêm SIM ghép , bạn có thể gắn SIM vào máy để test , nếu máy nào nhận SIM ngay và không cần SIM ghép thì đó là phiên bản Quốc tế , còn điện thoại nào cần SIM ghép thì đó là iPhone Lock bạn nhé . Về bề ngoài thì 2 phiên bản đều giống nhau bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.829236,
      "id": "17889891",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ko đưa trước vậy cần hồ sơ gì vậy? Hộ khẩu photo dc ko vậy",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu như chị muốn mua trả góp sản phẩm này mà không cần trả trước thì gói lãi suất 2.2% của công ty tài chính FE Credit sẽ hỗ trợ chị. Thủ tục trả góp bao gồm: CMND (không quá 15 năm và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện. Nếu như chị không có hộ khẩu thì chị cần có bản công chứng trong 3 tháng thì mới được hỗ trợ chị nhé.Gửi chị thông tin!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.757946,
      "id": "18254529",
      "field_search": "question",
      "question": "thủ tục hồ sơ trả góp xong rồi mà chưa ký..giám đốc em đứng tên,mà ổng đi cv chưa về..vậy em có thể ra cửa hàng lấy máy trc đc ko ạ..em đang cần gấp máy để liên lạc làm vc..",
      "answer": "Chào anhAi đứng tên làm hờ sơ trả góp thì cần tự ra siêu thị làm thủ tục và nhận máy anh nhé, anh không đi thay được đâu ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.730872,
      "id": "18723499",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào để test biết được độ trai pin bao nhiêu % chuẩn k qtv",
      "answer": "Dạ các ứng dụng bên thứ ba( cửa hàng) tính chính xác không cao đâu ạ, bạn nên thử kiểm tra pin theo hướng dẫn như trên nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.707418,
      "id": "22397635",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao để coi ảnh của thư viện trên icloud ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trên máy tính bạn vào trang web iCloud.com > đăng nhập tài khoản iCloud của bạn vào > chọn Ảnh là thấy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.641628,
      "id": "20401498",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để thanh toán trực tuyến để đc giảm 1 triệu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có thẻ Master Card, anh có thể nhấn mua ngay và chọn mục thanh toán bằng thẻ Master card và làm theo hướng dẫn ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.641157,
      "id": "30425063",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào mới biết hàng nào là quốc tế z ad",
      "answer": "Chào anh ,Hàng quốc tế là điện thoại có thể dùng tất cả các loại sim từ các nhà mạng khác nhau mà không cần dùng sim ghép anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.641105,
      "id": "22571594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e cung cấp số cmnd họ tên đầy đủ r bên mh làm hồ sơ trước ngân hàng đồng ý r e đem giấy tờ gốc lên lấy máy luôn được ko vì sợ lên làm 1lược ko đc quê lắm,Cho e hỏi là e cung cấp số cmnd họ tên đầy đủ r bên mh làm hồ sơ trước ngân hàng đồng ý r e đem giấy tờ gốc lên lấy máy luôn được ko vì sợ lên làm 1lược ko đc quê lắm",
      "answer": "Chào anh Nếu các giấy tờ của anh xác thực và rõ ràng thì cơ hội của anh được tham gia làm hồ sơ trả góp là rất cao anh nha, do đó thì anh không cần quá lo lắng đâu anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.616235,
      "id": "31195423",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1con iphon 6 lus hoặc 6s lus khong biết hiện nay giá thế nào",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo  giá 10.990.000₫ bên em đang kinh doanh này nhé, Iphone 6 plus thì hiện bên em ngừng kinh doanh rồi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.594847,
      "id": "31283255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, làm thế nào để khi có cuộc gọi đến, máy có đèn báo ạ?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại này chị vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > bật đèn LED cảnh báo là được chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.554699,
      "id": "21366049",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy mới, không biết nên sạc pin như thế nào cho hiệu quả nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.547922,
      "id": "21866655",
      "field_search": "question",
      "question": "Các bạn cho mình hỏi một chút làm thế nào để tả nhac có bản quyề về máy đt iphone mặc dù mình đã đăng ki tài khoản víp r như k tải đk",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, nếu bạn không có tài khoản vip thì không tải nhạc có bản quyền về máy được thông qua các ứng dụng yêu cầu tài khoản vip khi tải nhạc có bản quyền nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.523097,
      "id": "18442944",
      "field_search": "question",
      "question": "mua ip 6 32gb trả góp 12 tháng có cmnd bằng lái xe hóa đơn điện nước làm hồ sơ online s v ad",
      "answer": "Chào chị, Với cmnd, bằng lái xe và hóa đơn điện, chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% với trả trước 30% (2.997.000₫) trong 12 tháng (723.500₫/tháng) của công ty tài chính FE Credit áp dụng cho độ tuổi từ 20-60 tuổi chị nhé. Nếu chị hài lòng với gói trả góp này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online hoặc chị có thể trực tiếp ra siêu thị có hàng làm hồ sơ để có thời gian duyệt nhanh hơn chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.499778,
      "id": "19568959",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoàng Trung: có biết imei của nước nào ko anh",
      "answer": "Rất tiếc là không xác định được máy thị trường nước nào qua imei bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.462961,
      "id": "23442437",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm thế nào khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là thông báo quảng cao thôi bạn nhé, bạn giúp mình tắt thông báo sau đó truy cập vào 1 trang web khác là được nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.454315,
      "id": "17831050",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu hồ sơ k trả trước chỉ cần bằng lái xe và hộ khẩu và hoá đơn điện thì có được k ạ",
      "answer": "Chào anh, Để có thể mua trả góp trả trước 0 đồng thì anh cần CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện anh nha. Không biết anh có thể bổ sung thêm CMND không ạ?Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.386031,
      "id": "26221675",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thể tin dụng của tecombak với cmnd có được duyệt ko vậy",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh có thẻ tín dụng của ngân hàng Techcombank là được nha anh, anh cần thanh toán 100% giá trị máy qua thẻ tại website Thegioididong sau đó mình chia đều cho 6 tháng góp anh nha.Số tháng trả góp: 6 thángSố tiền góp mỗi tháng: 1.415.000đTổng tiền trả góp: 8.490.000đ.Sau khi thanh toán xong anh ra Siêu thị xác nhận thông tin và nhận máy anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.381735,
      "id": "22365862",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua một cái iphone 6 mà ko biết là tn để biết hàng thật giả",
      "answer": "Chào bạn.Dạ điều này bạn cứ yên tâm khi mua sản phẩm bên mình 100% iPhone là hàng thật chính hãng bạn nhé. Còn với các máy bên ngoài thì rất tiếc bên mình không có thông tin chính xác nguồn hàng khi mua bạn nên tìm ai đó rành về iPhone đi với bạn để kiểm tra máy bên trong hoặc bạn có thể tham khảo các video hướng dẫn phân biệt iPhone thật giả trên mạng để cung cố thêm kiến thức kiểm tra sản phẩm bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.375121,
      "id": "23499915",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi cùng 1 mạng wifi mà iphon6 của e pắt wifi kém hơn cả con j2 cùi bắp của samsung là sao nhỉ . Làm cách nào để bắt đc nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử lại với 1 mạng wifi khác và kiểm tra lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.356665,
      "id": "21639719",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để có thể chụp lại như cũ được ạ. Máy này là máy ip5s 16gb ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này do máy bạn đã đầy bộ nhớ nên không thể chụp ảnh được nha bạn, bạn vui lòng gỡ bỏ ứng dụng không cần thiết và xóa file dữ liệu không quan trọng đi, sau đó vào chụp ảnh lại nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.33393,
      "id": "19575958",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình k có SHK và hóa đơn tiền điện k biết có đc mua trả góp k?",
      "answer": "Chào anh. Nếu không có hộ khẩu, anh vẫn có thể sử dụng bằng lái xe để tham gia được đó ạ, nhưng nếu không có thêm hóa đơn điện thì gói lãi suất mà anh tham gia sẽ chênh lệch cao hơn đó anh, không biết anh có thể bổ sung thêm hộ khẩu và hóa đơn nước/cáp/net có địa chỉ trùng với địa chỉ trên hộ khẩu để tham gia được không ạ ?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.326834,
      "id": "27901986",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn chụp màn hình hiện cả nút assistive touch để oai ạ phải làm thế nào ad",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể bấm và giữ 2 ( phím Nguồn và phím Home ) đồng thời khoảng 2 giây , sau đó bạn buông tay ra cùng lúc để chụp ảnh màn hình cho máy là sẽ có phím Home ảo bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.315707,
      "id": "30370365",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho em hỏi làm sao để biết ip chinh hãng hay nhái ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể làm theo hướng dẫn từ bài viết này thì sẽ được anh nhé:Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.310419,
      "id": "26112724",
      "field_search": "question",
      "question": "trc đây mình đã mua trả góp và đã có thẻ của cty FE vậy vậy giờ chỉ cần đem thẻ đến cửa hàng thôi đúng ko ad và ko cần xét duyệt hay giấy tờ gì đúng ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ không ạ, nếu anh mua trả góp lại qua công ty tài chính thì vẫn phải xét duyệt như bình thường anh nhé, hay là anh đang nói đến trả góp qua thẻ tín dụng thế anh ơi, anh vui lòng thông tin lại rõ hơn rồi siêu thị bên em sẽ hỗ trợ nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.304208,
      "id": "19602323",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng 9 năm ngoái mình có mua máy tính bảng samsung tab A 9.7 ở thế giới di động bây giờ mình bán lại Để mua iphone 6 có đc k ạ?  nếu bán đc thì  giá như nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện nếu sản phẩm chị mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho chị nhé , chị vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.303282,
      "id": "20109842",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là IP 6 32GB của TGDD bán là đã Active chưa ak và làm sao để biết ngày mà máy đã Active",
      "answer": "Chào bạn,Máy apple bên mình kinh doanh là nguyên seal chưi khui và chưa active bạn nhé, khi mua bạn có thể nhờ nhân viên hỗ trợ hướng dẫn kiểm tra tình trạng avtive giúp bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.268038,
      "id": "23458157",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở phú quới- Long Hồ- Vĩnh Long không biết còn hàng cũ không ạ và bao nhiêu %",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này hàng cũ không còn ở Vĩnh Long anh ơi, em rất tiếc và anh vui lòng chọn sản phẩm mới hoặc là sản phẩm cũ khác anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.260524,
      "id": "19769888",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6, mình muốn tải 1 file excel trên sarafi về đt thì làm thế nào ? ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải từ trang web nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.2124,
      "id": "20228839",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi..lúc trước em có đăng ký onlie mua trả góp nhưng em không đến cửa hàng để làm hồ sơ vì thay đổi ý định.giờ em muốn đăng ký mua trả góp lại có được không?",
      "answer": "Chào anhHồ sơ của anh được duyệt nhưng không lấy sản phẩm thì khoảng 6 tháng sau mới làm lại được hồ sơ với cùng công ty ạ. Anh nên tham khảo công ty tài chính khác ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.210419,
      "id": "28939907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi tôi mua iphone 6 ở thế giới di động đc 1 thời gian thì bị lỗi sau cho tôi hỏi có đc bảo hành không . Máy tôi còn thời hạn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Trường hơp này anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.179681,
      "id": "26246868",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ví dụ hộ khẩu mình để ở nhà .Trong khi đó đi làm xa k cầm đc hộ khẩu .  - vậy có đc lấy bản hổ khẩu phô tô đã công chứng của phường hoặc quận . + cmt có đc mua trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh, Với hộ khẩu photo công chứng thì mình photo đủ 16 trang và công chứng không quá 3 tháng   CMND ( bản gốc) anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.156168,
      "id": "19602945",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình 20t trả góp trả trước 2tr có đc k ạ. Lãi xuất mỗi tháng như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.132142,
      "id": "21784896",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng thế nào để không chai pin ạ",
      "answer": "Chào anh PhúVâng trường hợp này thì về chai pin chỉ hạn chế và kéo dài được tuổi thọ pin thôi ạ anh có thể tham khảo thông tin cách dùng pin tốt nhất anh nha Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.126416,
      "id": "27599099",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình làm theo bạn là đóng trình duyệt wed tồi mở lại nhưng cũng ko được. Mong bạn giúp mình",
      "answer": "Chào bạn,Câu hỏi của bạn đã có QTV bên mình trả lời nha, bạn có thể kiểm tra lại bình luận nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.096054,
      "id": "21821870",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Mình mới mua samsung ở cửa hàng mình. Giờ muốn đổi sang ip có đc k? Bù trừ thế nào?",
      "answer": "Chào anh Lâm,Nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể giúp mình cung cấp cụ thể về 3 thông tin sau ạ: máy anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá lúc anh mua máy để em có thể hỗ trợ anh tốt hơn không ạ? Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.08914,
      "id": "28407278",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình kết nối điện thoại với loa Bluetooth, khi có cuộc gọi đến thì loa Bluetooth vẫn ho, vậy làm thế nào để tắt loa vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này là mặc định của máy nha bạn, bạn vui lòng tắt kết nối Bluetooth khi có cuộc gọi nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}